[q] A lion was (1) in the sun. A little mouse came out to (2).
The little mouse ran up the lion’s neck and (3) down his back.  
The lion caught him with a great big (4)!  
‘I’m gonna eat you!’ the lion (5), his mouth open wide.  
‘No, please don’t!’ the tiny mouse (6). ‘Be kind to me and one day I’ll (7) you.’  
The lion laughed, very (8), and let the mouse ran away.  
One day, when the mouse was (9) behind a pile of leaves, he saw the king of the jungle (10) to a tree.  
But the mouse had a plan to set him (11).  
The mouse worked quickly and (12) through the rope.  
The lion said, ‘Oh little mouse, I had no hope. Thank you, I’m free. You’re the best friend there ever could be!’  
[a][asleep, play, surfed, slap, roared, cried, assist, hard, hiding, tied, free, chewed][play, hard, jumped, tied, cried, run, surfed, free, hiding, help, slap, asleep, assist, chewed, roared, big, fast, shout, loud, sleep]

[q] Con sư tử đang làm gì khi chú chuột xuất hiện?
[a][The lion was sleeping in the sun][(texteditor)]

[q] Chú chuột đã làm gì trên lưng sư tử?
[a][The mouse ran up the lion's neck and slid down his back][(texteditor)]

[q] Sư tử bắt chuột bằng cách nào?
[a][He caught the mouse with a big slap!][(texteditor)]

[q] Sư tử nói gì khi tỉnh dậy?
[a][I'm going to eat you!][(texteditor)]

[q] Chú chuột đã van xin sư tử thế nào?
[a][Please don't! If you let me go, I will help you one day.][(texteditor)]

[q] Sư tử phản ứng ra sao trước lời van xin?
[a][The lion laughed][(texteditor)]

[q] Sau đó sư tử làm gì?
[a][He let the mouse run away][(texteditor)]

[q] Điều gì xảy ra với sư tử sau này?
[a][He got tied to a tree with a rope][(texteditor)]

[q] Chú chuột đã cứu sư tử bằng cách nào?
[a][He chewed the rope with his teeth][(texteditor)]

[q] Sư tử gọi chú chuột là gì khi được cứu?
[a][You are my friend][(texteditor)]